［重開］要做到有效嘅黎明行動 必須乎合以下條件

有見土瓜環手足出事 重推

個人睇法 啱聽就幫推
唔啱聽可以當無睇過/一齊討論

個人認為 要真正再搞黎明行動 必須要乎合以下條件

1. 配合真罷工
有睇我舊post我應該都講過
黎明行動只有係有真罷工嘅情況下出先係完全體
點解咁講？原因除左係大家成日講嘅民意/淺黃之煩嘅原因之外 更加重要嘅係其實亂咁用黎明行動呢重犯左一個好嚴重嘅過錯 就係無backup
勇武游擊之所以有效 係因為有和理非backup
失去backup嘅行動只能為小隊組織行動
否則絕對會死傷無數 而且達唔到效果
係無大規模嘅罷工出現前 所有黎明行動都係試水溫only
唔會做得耐 而且會大大消耗自己嘅力量
所謂吃力不討好就係咁

2. 一係唔打 一打就要打命脈
就我（睇直播睇新聞）所見 好多行動例如set rb係無明確目標同原因
咩叫明確目標？
例如 一個十字路口 出市區得一條路
咁你set4邊rb係咪多餘？ 你將4倍嘅放曬去出市區果條路係咪有用啲？
另外 條路唔係交通命脈 唔影響交通命脈嘅 你搞黎做乜？話block狗車嘅 點解唔拿拿臨做完轉位要等車黎？
所以 麻煩大家有時間睇下自己區嘅交通係點運作 幹道搞唔到就搞主要大路 大路搞唔到就搞出大路嘅小路 就係咁簡單

3. 唔好再預告咁多野
如果可以達成前題1 咁時間就唔需要再事先預告
大家應該要有個mindset係 見到罷工就自己預備定
反正自己區時間地嘅都係差唔多 自己睇情況變身加入就得
至於唔吹雞唔夠人嘅問題
老實講黎明又唔洗咁多人
太多人都係走唔切 與其係咁不如精簡人手

綜合上途睇法
個人並不贊成星期一再黎明呢個做法
當然 我亦都相信有人點都會做
所以我想講嘅只係
只要知自己做緊咩嘅 不割
但我覺得 效果未到最大不如唔好用住
用得多會出事

唔好再推手足去死好無

求下你班冷氣撚 收手啦

今日無人吹雞
其實真係唔知個幾個中學生係咩事

推